投考入境事務主仼2019 （4）

入境事務主任

一般紀律人員（主任級）薪級表第5點（註1）（每月港幣34,825元）至一般紀律人員（主任級）薪級表第21點（註2）（每月港幣70,970元）

(1) 入境事務主任的入職薪酬分別為一般紀律人員（主任級）薪級表第5點（每月港幣34,825元）、第6點（每月港幣37,095元）及第7點（每月港幣39,310元），按入職資歷而定。

(2) 頂薪點的資料只供參考，該項資料日後或會有所更改。

入境事務主任主要執行與入境、人事登記、生死及婚姻登記等香港法例有關的職務，包括一般行政及督導工作，當中包括但不限於偵查偽造證件。（註：須受紀律約束、接受全日制入職訓練、穿著制服、輪班當值，並或須在香港特別行政區以外的地方工作。）

Deadline:
07/03/2019 23:59:00

此post繼續

推

lm

等派彩 batch1同2

好想成為其中一份子

Lm

等派FIB

輪班
例如 7-15， 15-23，23-7 咁

紀律部隊中既文職, 升職難, 但唔求升既話, 其實都算好做, 想升就做得辛苦d, 仲要d 運氣

未必總部 其他都有 例如後勤支援

新post留名學野

batch2 應該就快有消息 大家進度點？

希望有fib

下 一 次 筆 試 將 於 2019 年 6 月 29 日 ( 星 期 六 ) 舉 行 。 於 2019 年 5 月 14 日 或 以 後 出 席 初 步 面 試 的 考 生 ， 如 成 功 通 過 該 面 試 ， 將 會 個 別 獲 邀 請 參 加 2019 年 6 月 29 日 舉 行 的 筆 試 ， 而 有 關 邀 請 將 以 電 郵 方 式 發 出 。

於 2019 年 5 月 14 日 或 以 後 出 席 初 步 面 試 的 考 生 ， 如 在 2019 年 6 月 14 日 仍 未 收 到 有 關 筆 試 的 邀 請 電 郵 ， 則 可 視 作 已 經 落 選 。

有機會今晚出email

batch 2 筆試出左未？

出咗

未？

fib

可能一陣會出batch 2 written email

求written

有冇人已經收到？tg有d人話收到了

有冇人知係分批出定一次過出晒

收到

你number大概幾多？

跟日子出？

No.: 53xx

跟number出㗎好似 可以再等多陣

咁前？巴打batch 1?

2 wo

無聲氣

有冇收到既師兄可以update下依家出到幾多number？

大家講緊fib?

Batch 2 written呀

1740

好緊張

玩完了

收到啱啱

Number?

LM

76XX剛收到

收到 但不會去了

真
風骨巴打

巴打咩number?

有幾多個考場
1）葵涌華景山道

係咪會一日send 哂？

依家派到幾多？

收到
利申：8xxxx尾

屯門

9xxx頭收到

有冇candidate nunber過萬的巴絲打收到？
好等我可以死心

知唔知batch1有幾多個考場？
Batch 2暫時
1)葵涌
2)屯門

係咪都係1740收到？

又係屯門

Ard 1830

屯門你係指元朗果個？

10XXX剛收到

Thanks

真係岩岩先send到黎定係岩岩先打開

有無 23/5 ft收到？

考左幾次 終於知written email係咩樣

派到沙田

Batch2 暫時
1）葵涌
2）屯門
3）沙田

10xxx 18:35收到

72xx

今日都冇係咪玩完

冇了冇了

派左成粒鐘
唔係統一出架咩

幾多點收到？

你個email可以同一秒send 1000個或更多既電郵比唔同人？

真係入到職你地就唔會敢衝
唔會敢反抗

就算你地大家身邊同事有黃
都會驚寫花 reports
都會驚無左呢份人工 而放棄
分分鐘連遊行都唔敢

祝大家好運
同埋願意繼續為社會發聲

11xxx 有未？

11xxx 1843收到

12xxx 剛剛收到
想問Basic law test 點樣可以exempt？

13xxx有未？

5:58pm

97xx
1834收到

師兄邊日考

有冇last一日既人收到email?

去沙田 終於唔洗再去TM 去左兩年

係咪等BATCH 2 6月尾考完 ，先一次過出FIB EMAIL?

有無第4個試場？

有冇6/6考生收到？

CENER NO 尾數係5 定 6？

5

冇手續 直接SKIP 走人便可

6/6ft
萬三 18：53 收到

btw見到一個二個話罷考 ci個邊都係咁
唔知係9up 擾敵 定真心
如果真係因為警察暴力行為而罷考
佔中已經發生過 只能說稱聲罷考的人 你地都幾善忘

對於繼續會考落去的人，share一個小故事，內容真假無從考究，當係心態調整一下吧

1992年2月，衛兵英格因開槍射殺了攀爬柏林圍牆的青年克里斯而在統一後的柏林法庭上受審。法庭最終判處衛兵英格三年半徒刑，不予假釋。

這個士兵的律師辯護道:「這些士兵是執行命令的人，他們根本沒有選擇的權利，誰在這個崗位上都得這麼做……」

但是律師的辯護意見沒有被法官採納。

法官西奧多·賽德爾在解釋判決時說:「這個世界在法律之外，還有良知這個東西。當法律和良知衝突的時候，良知才是最高的行為準則。

尊重生命，是一個放之四海而皆準的原則。不執行上級命令是有罪的，但打不準是無罪的。

作為一個心智健全的人，此時此刻，你有『把槍口抬高一厘米』的權利，這是你應主動承擔的良心義務。」

唔該巴打

大埔

Email都係咁寫
我記得之前考 好似ft後有紙填考唔考？今年又冇

ci tele gp

batch1係咪分兩日出？

應該今日出晒啦
考2次都未過過呢關

頂住！我都係幾次先有...

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

好奇一問 計番2次written考場 得大約2000幾人？
但萬幾人報
Batch 1 好多人都話唔少組員收written既？

有啲組唔少人收written
亦可以有啲組一個都收唔到

其實total 2000幾有written好似同之前差唔多
我果組12個都係得3-4個有next round

記住我哋而家考嘅位係inspector，唔係啲毅進散仔，我哋係有權點佢哋做嘢。所以到時落order點落都係我哋話事㗎

舊年大約幾多人入fib?

話就話14號冇先係冇，其實係咪已經出哂

Yes

其實多唔多人過到? 自問講impromptu唔識隻字講到luckluckkuckkuck都過到

唔知幾時會出fib呢

有無巴絲上年考過fib可以講下過程係點？

呢啲都係考場?

同埋想知batch 2 written係咪全部人同一日考，同埋全部人係咪同一時段去考?

師兄收到fib?

未 不過日日都跪求fib想ff下fib係點

上年大約幾多人入fib?

上年又係大約2000幾人written?

係咪琴日收唔到email已經收左皮

預左唔得

但覺得interview 冇想像咁難

利申：零準備

有冇candidate no.12xxx嘅巴打收到？

上面有

今日應該不會再出email ?

考左兩次都入唔到GI
自問表現正常
求賜教

香港警察 社會垃圾
人民奴隸 賣港惡賊
底層散仔毅進弱智仔
就算大學學歷都係垃圾科，無得揀先去做警犬嘅廢柴，蛇鼠一窩

GI passing rate is around 20-30%. 表現正常唔夠入 要表現出色先得

都唔係架 同組有個impromptu talk 講到lag 機咁都有得考written

Sor表達得唔好 pass唔到GI先岩

有啲人講得1次野 又luck咳 都入到
真心灰

點知嘅

之前都deadline係前一日就岀晒 同埋會順candidate No.岀

你呢個pt幾得意

我覺得好合理
政府係咁

咁唔得嘅巴絲應該仲開心，入政府浪費左你地

你收到？

今日會唔會仲派

有無做volunteer出去寫題目

成組人入面我英文係最唔fluent，兩part都淨係講咗一次，impromptu talk完全9up....自己講完好想搵窿捐，但竟然收到。真係靠運，大家收唔到唔好灰心。

睇樣smart 唔smart 你個樣柒 又黑人憎 幾勁都應該唔會有

我都係，不過灰都無用。準備聽日海關考試好過

我個樣有啲似梁家輝，討論同ipt talk都覺得自己係最好嗰一兩個，但係過唔到

似盧偉聰先有用呀傻豬

似梁家輝有咩用
似曾國衛你就有用

所以巴打唔好灰心
收唔到唔代表你差，或者只係你唔係佢想要個批人

好奇想知佢要咩人

點解係動漫

你有冇投考

唔通上述嘅形容係你自己？

你點知嘅

識人講野1999個身又搖黎搖去都pass bor

呢樣先最唔明，係咪個樣唔夠服從性就dq

跟隊

利申 廢棄物

絲打睇黎幾正

太有自信係咪玩完

條友仲要係著運動服面試

我個組d女全部只係著運動服

考還考，星期日記得為香港出一分力

盧偉聰都係講野1999

仲有力就繼續去，唔通佢下年推你就贊成？

就係你呢啲自信on9先覺得著西裝一定有 著運動衫就唔配有 你係柒頭 著左老西都係柒頭 人地email寫得may wear sport clothes就唔會因為衣著令評分有別 老西 留返fib著就可以

利申: 短褲PE衫面試收到written test 通知

真心既 講左可以著運動服 而大部分人都係著運動服時 就唔好再著西裝啦
換西裝又論盡又唔係個個識著 著得唔好睇比啊sir見到仲有機會扣分 大熱天時見到你都辛苦
你唸下啊sir會覺得你smart 5 smart

最緊要得體 講野正常 西裝唔會加分

自信既人會怕醜架咩

我考左十年 都係著西裝去考

考到就可以日日抱起啲女屌到啪啪聲

以往fib 係等batch2考埋written先派 定係分開2條隊？
跟no.定跟分數派？

其實written有幾多人入到好似個個都有咁
唔知有冇70%人入到written

13000幾個applicants 2000幾人有Written 點6成？

batch 2係咪得3個場? 如果係嘅話 batch 2 有得考written嘅 1000人都冇

batch 1+batch 2 有得考written嘅人應該唔過3000

當體能/冇去既人 有3000幾個
都仲有成萬人考group discussion

Batch 1同2分別有幾多個考場？
Written總人數加埋有無2500?
FIB睇返以前大約5-6個揀1個 推返個written test passing rate大約40-50%

有冇巴絲有試過eo io fib
邊一種會難d?

試過FIB 個人覺得唔難 考反應 演技 不過fg未必咁快build up到呢種能力 有少少社會歷練會容易d做到

梗係講緊總數既百分比啦 理得你果組入幾多個 WFC
你唔好話淨係計你自己入到written 100% passing rate tim

有元朗

想問下各位巴絲，written個BLT係中英對照？

各位 加油!

Batch 1&2加埋有幾多個考場

有無人唔考基本法，用CRE個個成績？

又一個星期等fib

搵左依個post好耐

想問筆試點prep? 求救經驗者
考過eo 稅局 筆試都過唔到 好驚

另外 batch1 筆試係著便服定老西多？

我啊 係咪個日考完作文起身走人就ok?

老西，有入境呀蛇會巡查監考

垹講野講到1999都有written

基本野啦下話
咁都要問學人考officer

利申：老西加操班頭

係咪啊

Batch 1 written 好似少於1000人
計埋batch 2 頂盡2000

為左屌女講到1999都要頂硬上

有整走左咁多人？

巴打第一次考？

Batch 2都5個考場 5x250=1250
Batch 1幾多個？

有無人知幾時出FIB??

利申 batch 1

Batch 1幾多個考場？
應該7月頭開始出FIB email

我大圍

大家可以報一報

睇返2017年入境post好似七月中先出...希望今次唔洗咁耐

Batch 1 都係5個
但每個場得200

咁大約2000人考written 1000人入FIB
再請200個

官網寫暫定7月FIB
如果冇遲就應該6月尾有通知

FIB

跟分數出定又係跟no.?

number

仲有唔夠兩個禮拜就7月
好似好少時間準備

明眼人

幾好人

啲女女見到你著老西唔單止出哂水，佢地勃起都似

可能教埋你做

如果有機票 有無得改期？

...................………………………………………._¸„„„„_
...................…………………….…………...„--~*'¯…….'\
...................………….…………………… („-~~--„¸_….,/ì'
...................…….…………………….¸„-^"¯ : : : : :¸-¯"¯/'
.......................……………………¸„„-^" : : : : : : : '\¸„„,-"
......................……………………¸„„-^" : : : : : : : : -"
...................……………………¸„„-^" : : : : : : : : -"
...............……………………¸„„-^" :: : : : : : : : -"
...........……………………¸„„-^" : : : : : : : : : -"
........……………………¸„„-^" : : : : : : : : : -"
....……………………¸„„-^" : : : : : : : : : : -"
....…………………¸„„-^" :: : : : : : : : : :-"
.....………………¸„„-^" : : : : : : : : : :-"
**¯'^^~-„„„~^*'": : : : : : : : : : : -"
.:.:.:.:.„-^" : : : : : : : : : : : : : : : -"
:.:.:.:.:.:.:.:.:.: : : : : : : : : : : ¸„-^
.::.:.:.:.:.:.:.:. : : : : : : : ¸„„-^¯
:.' : : '\ : : : : : : : ;¸„„-~"
:.:.:: :"-„""***/*'ì¸'¯
:.': : : : :"-„ : : :"\\
.:.:.: : : : :" : : : : \\,
:.: : : : : : : : : : : : ''Ì
: : : : : : :, : : : : : ://
"-„_::::_„-*__„„~"'

可以同時報io ia?

認真答你
著泳衣
一黎突出比大SIR印象 二黎令其他人分心

Written係咪點都無得改期？
真係去唔到就88？

考入境主任，到vetting 嗰陣會check咩？ 需唔需要好似警察咁提供tu報告，銀行馬會嗰啲

要

有得改架
可以改去下年考
不過前題係下年都要過到pre in

覺得呢關最講運氣

As July is coming, the announcement of results of written (batch I) is coming.

Thanks for sharing

好想屌女

Fib神🙇‍♀️🙇‍♀️

Fib神

Goodest English

度日如年 感覺似等放榜

作文當通識咁寫 係咪唔得？

祝大家人人有FIB

18號1530FT 收到email
GI上下半場分別只係講咗1次

有無師兄考第二年written？感覺邊年比較難？

其實上年同今年都大路，都難突圍

Written其實唔駛諗點突圍
合格就會過

FIB 係唔係都係跟考生編號派？

作文點先合格

正正常常唔錯grammar

上年3月18 batch 1 written 要到6月7 先開始fib...真係希望今年快d

好心入唔入到fib都早少少講啦
當真係7月fib而家入到又少時間準備 入唔到又得個等字

上年係所有人考哂written先開始fib?

考曬batch 1&2 先fib？

咁今年都睇怕一樣....
可能7月先有消息

fib 每日誠心一拜

(尋人) 6月21日0800入境面試中的一個女仔

係啊
Batch 2 仲好似4月已經考左
再等到6月先一次過出

你可以而家準備定先

有心考報名前已經準備緊

收到written 考基本法成績了

Email?

郵寄

見到個信封以為有fib添

考到心很累
仲要呢3年請最多人
成日怪自己咁都把握唔到 浪費哂大好機會

我想問正常人幾多份
73係咪好低...

53分

身邊朋友由50幾到100都有

刨埋以前post見個個都話自己80up
有人話80都唔夠要再考
我真心已經溫左好耐

Same...
去過2次FIB
唔知今年有冇了

ching 可唔可以share下fib係點形式

2次都冇offer?覺得自己咩表現？太緊張？

第一次on9冇準備好
第二次覺得已勁盡左力，但叻過自己既人一定大把

加油巴打，祝你今次成功

加油把打

多謝你地
希望學堂見到大家

想問下如果之前考左cre
入境written又考左blt
遲啲想考海關既話佢會用邊個計成績
唔該巴打

應該係視乎你拎邊一張result去exempt?

Batch 1 written..
收到basic law result 今日😂

睇黎好快會出fib

BL 87分
高過曬以前咁多次考
其實真係好有水分 以前17分都試過

呢舖撐你啊，點會係10%

新人留名，仲有2年就考，除咗睇曬入境資料同公共政策文件仲可以點練。

Same
考兩次都係得五十幾..
今次沒溫反而八十七分..

條友pass 到FT再講

有冇batch1 巴打可以share 今年英文題目

冇可能。 我踢開波，自己平時係足球場都跟片練動作。

我來問野就串人，而家壓力大到失去理性？

你sure 2年之後仲有recruitment?

不過及早準備都係好事

考官(囡囡)睇你順眼咪唔foul你

以前都係2年一次，機會都叫有，頂硬上上都唔係未試過。

巴打唔好唔開心。我明你咩事

你明就得啦虧佬

btw,去啲gp in女正到我扯哂勃起勃滿

嗚嗚23號了

其實有無手足已經收到fib email/call

如果大家可以呼籲埋小商店登記做飲食業既選民就更好啦

你我一人一呼籲就可以改變現況

麻煩大家多d 留意一下
現時推登記功能界別選民

議會同街頭同樣重要！！唔好比班仆街分化我地

請share 比多d 人士，例如share 呢個msg 去十個post 唔該晒大家！！！

如果你合資格請去登記
功能界別選票比超區更有用

同埋share 埋比你相關既朋友同事

有一兩個界別需要大家自發組隊去游說
希望大家可盡一分力

(重開) [整合] 所有29個功能界別選民資格 (合共35席)

[再整合] 所有29個功能界別 (連超區) 選民資格 (合共35席)

無 官網都未更新

操開既大隻仔都可以肥ft（part2狂foul)，唔好睇少

條友仲要背曬成個英文版入境資料sad咗成個星期，去咗報消防隊長

一分鐘最多做幾下 有數得計 foul你三四下都危險了 緊記每下都要好似屌地下咁

如果有認真操過 男仔23以上應該冇乜大問題

係 之前有人喺度話一分鐘40下 我都想觀摩下點做多十幾下

係咪彎一彎身踩一踩後就當一下？

想問如果而家準辭職 九月頭準備返新工
如果係咁會唔會對vetting有咩影響 ？
例如佢個啲會打返比前僱主去reference check 咁新僱主個邊點？要唔要同佢地講返

我都唔知 或者係我真心膠咗

聽講有需要，中學都會check下

根據以往經驗，都要等兩個月先有FIB結果所以應該七月尾先知結果。

考消防個陣
個三柴話見過最fit考入班嘅都係做得2728下
但之後考埋入境覺得都幾渣流灘 消防執得好正

利申 入境體能23/25

好老實 入境體能已經係所有紀律部隊裏面最容易

消防個邊咬緊牙關先幾乎岩岩25
唔知自己有冇進步 上次入境都29 可能真係手鬆d 但我冇渣灘試佢底線 盡力做靚每一下

如果u grad去考入境處助理會否不智

大把成績唔過3人考， 係fd同我講佢個期(年幾前), IA入班都有3成以上degree

過3唔知請唔請。

係咪可以同時考主任同助理？

依家ia 7 8成揸degree
無話不唔不智既 有人覺得升盡拎3皮幾hea ok 有人想爬高啲

唔係io hea過sia?

大師兄冇講咩？

degree你要睇清係咪6大 定top up /海外野雞

雖然扣完都應該有3成,始終可以讀下master博升io

太多咀？

最後面試暫定在2019年7月至9月進行
但係距離7月得返一個禮拜

可能呢個星期就開始派

好緊張

唔係等所有人考哂筆試先？

似係啦

有排緊張

gum batch 1 幾時先知結果？

有朋友做man 佢都係話27/28合理

可能七月中開始 咁今個星期五出就good fit

弱智

9up都有個譜
入境體能max 25，你攞29

求加

source可靠? 如果係就差唔多派

可靠

咪係 呢到大家太敏感 好似有少少位比你入就起哂鋼 放鬆d 一齊努力啦

過左3年之後 如果大家都唔博升 io大粒d 唔係咩

咁今年唔洗等齊人考哂筆試先出wo

係喇你最威喇，考第5次海關督察，祝你好運

Yes try to apply for the role. If you say you’re not good enough you’re selling yourself short. You never know until you actually take action.

從來都唔需要等
Batch2未fib完batch 1都出到offer啦

嗰個巴打係咪想講squat thrust 29下

係，我睇錯咗
俾上面個利申fake咗以為講分數

Fib

巴打 緣份到 fib自然會黎
我已經看破紅塵 日日咁等法

Fib Fib

巴打現職io？

星期五了 又再等下個禮拜

等到天荒地老

收到回覆通知以為有巴打收到 interview invitation

祝大家早日收到interview機會

大家聽日加油

Batch 1又要等了

以往經驗係收工前send
今日仲有機會

要等到幾時

聽日都batch2 written啦

feel到係下星期

又下個星期

佢哋要OT已經好慘 我哋都係耐心等候

考完卷一 已經想走

Same.... app test 已死

好難夠時間做

好難...

圖

都唔係太難
係後面圖個到要禁多幾下機

係難在唔夠時間姐

好多現職

撞左三題

算少啦

ching今日考?

大家分享下作文有咩point?

中文寫太長 英文唔夠時間寫
玩完

兩份卷分別大約要幾多成先合格？

巴打中文寫左好多?

英文我好似寫唔夠字

想問中英作文分別考咩呀？
利申第一round已被foul

大灣區

寫左咩方向？

寫到最後有顏色既半版

有冇人知一版有幾行 我數唔切字數

我有成4/5題都係撞 做到最後唔想諗

same wor

[member]我反而寫generally feasible 前提係有足夠諮詢 討論 我有acknowledge “standard” for 所有行業係唔合理 但base on nature 某行業好似交通 拍戲 嗰d可以訂立各自嘅標準工時 [member]

part 1係咪要3個sections分別都合格至得？

Yes, Part 1要3份都16分或以上 總分夠51分先pass

其實written既合格率大約幾多 有無考過既師兄分享下

Lihkg 2017 入境事務主任 （2）

條數點推出黎 2000幾人考written
1-2成passing rate 得200-400人考fib 收200個？
膠都廢事派比你

好似年年都唔同

都有機會 根據條curve定個pass mark
不過個大方向都係要part 1三份卷都合格先得

依家先知依樣野
唔該晒 唯有下年加油

Btw想問 知唔知卷2有得俾錢買個分睇？

可以係完成整個招聘情序之後submit一份叫 “OPS 003”既form比入境處招募組要求攞返考試成績既copy
要比返copy fee 幾蚊左右搞掂

卷二呢？係咪話50分合格 咁如果太多人50以上呢？
題外話 你地覺得可行性 包唔包括各方同意 呢個point?

即係各方都支持呢樣野 算唔算係可行既其中一個標準？

纏綿悱惻

咁都撞中lol

寫左2個標準工時嘅好處...好似離左題

基本上預年年都大約1/3人pass就差唔多

之後第三段先寫不同行業可以做調整所以可行
唉....應該都fail

Me2

#metoo

Thanks!

Written有2000幾人？ batch1 好似得4-5個 200人既場

而家可以分享Batch 1 & 2 中英作文題目?
留個record俾下年既人
(雖然未必有下年)

其實寫勞工商界贊成/反對算唔算寫緊可行性？
都係應該寫技術上做唔做得到？
我寫到好亂

但最後應該要有自己立場

你下年去考 考完分享俾再下年考既人

我想問fib 都係email 通知定會打電話

咁有冇收到風幾時fib

係大機會左既

我都收到風話收到fib嘅人代表佢pass到written
唔知係咪真

yes 馬總統看手錶

官網更新左7月15開始

今日開始派了

好緊張好興奮好驚

Batch 2 written test 幾時知結果？

照計就順住派no架喇？

8月16前

點計出黎？

官網寫

好緊張呀！fib

收到記得講聲各位

fib fib fib

Fib大神🙇‍♀️🙇‍♀️

FIB god

呢度唔係海關個垃圾post

Candidate number前幾百仲未收到係咪可以等下年再戰

你都係想咁答姐
依家先過左一個朝早

太早報所以特別緊張
入到FIB手足們要加油！

有其他人收到啦咩

睇返上年啲po 有試過放工時間先出

Fib pls come

有冇手足收到

FIB FIB

1730 之後先再睇啦

感覺到今日都係冇聲氣

考第二輪嘅筆試，似乎仲有排等

我諗未派 我諗

唔好意思咁多位師兄 原來今年3月已完招騁 請問有冇風幾時再有

今年好似最後一年大招

快啲派啦了結左我算 唔想再ff

得得得 食埋個下午茶派比大家

有排等

應該放工時間5,6點到先出

其實大家覺得要寫到乜嘢程度先會有機會見board？

I go to school by bus

Fib plz come

我愛大灣區

【 突發】《香港己亥宣言》中英日三語登場！盡力為香港定下重光藍圖！

好 又一日

仲有無巴打收到

無

Congrats 好驚

想問下收到fib既人，卷一係咪都做得曬？

幾時FIB?

巴打覺得自己Written 考成點

巴打咩number

我上星期考而家仲未有

有冇1000後巴打收到？

1000內即係大約咩字頭？

好似跟你幾時apply

003xx收到

有冇8字頭收到

卷一呢？

做唔做得曬？

巴打一定好靚仔

作文都關樣事？
巴打介唔介意講下中英文作文公開試成績？

屌你收收皮先
上星期考完連放兩日公眾假，你覺得會有人改同改得晒？

真係得你先會理佢

搞下氣氛啫

btw, 多謝你理我，你條女一定好好屌

究竟依家排到幾多

1000內冇收到

各位加油

請問各位ching，fib係咪可以show考IA時考基本法個成績？

有料

要pass 哂先得?

收到fib. No. 7xx

好似暫時派左5日
其實一日入面係咪見得50個左右？

有無1000後收到

巴打上面有人10xx

收得皮

岩岩收到？

sor i mean 2,3千

FF完
聽日照常返工

一日兩個board應該淨係見到廿幾個 冇五十個咁多

係咪停咗了

一個鐘點都見到2-3個？

diu, GG

有冇11xx收到？

是咪停左

有fib既大佬
最快幾多號開始 fib 呀?

有無18xx收到？

grammar應該真係比重好少
我英文衰到一pat屎 DSE得3 讀U從來無拎過B以上成績
但都有final in
我諗真係著重content or MC result

btw 英文oral好廢 會盡全力 但預左唔pass

Xx可唔 可以畀埋十位？

我10xx尾

巴打幾點收到

巴打介唔介意講下幾號考？

剛剛收到

到目前為止好似派到1100內

11xx 頭都收到

幾多號考？

多啲人考入去洗走班老屎忽

有冇人講下幾時開始fib

想問12xx後有未？

咦你唔係有喇咩

幾時先派到2字頭嘅尾呢😭😭

定已經玩完...

3字頭表示

我 31xx

3到中

頭1000有

頭一千冇係咪代表我發完夢了？

其實有幾多人入到fib?

17xx係咪未派到?

幾點收到？

4點

而家好似淨係得1xxx既人收到？
唔知聽日仲會唔會再派呢

姐係今日 <11xx

收到fib了

No?

6xx 5點收到

官網話剩係派到8月16（batch 1 + 2)
今年in咁少人？

唔係個個咁好心會報架

今年total有幾多個no.？

應該1星期派1次

唔拿係呀嘛

有無16號考

全部考生上連登咩？

頭1000，group discussion 都走左唔少

呢個好笑

早晨又係新嘅開始了

4字頭fib god

應該下星期先再派

11XX表示不安

11XX過左 唔洗不安

上年都係一星期派1次/2次

有冇12xx嘅人收到

好啦 下年再見

我1XXX，英國大，蕭叔叔英式英文但好明顯written衰左, 屌那星！我唔知我仲可以申請什麼職位啊?

你點知你衰咗

跌落地都要嗱番揸沙 IA 啦

我是10XX。中文小學雞程度。CRE 肥左兩次了。就算我英文點lak lak聲，都過唔到written。有沒什麼工唔需要gum高中文程度啊？我見督察written中文作文只需要寫300字，可能會去試一下。

有人唔做去做狗？
唔怪得你考唔到

冇

變左post

你係12xx?

大家今日係咪冇再收到fib？

今日無嫁啦，啲人都派到19號
等下星期啦

FIB email派到8月16號 照推斷應該FIB係考到9月6號
正常一日有6個鐘可以interview (9:00-12:00 & 14:00-17:00) 每半個鐘in 1個左右 正常根據以前係有2個board
由7月15號至9月6號其間interview既人大約有 24 (per day) x 40 (days) = 960人
Written test batch 2 有5個試場 每個場260人 合共1300人
當batch 1 人數相同 成個written大約有2600人
所以written test passing rate = 960/2600 = 37%
計埋有人absent written test黎講 passing rate 應該大約40%
Written test又有分paper 1 & 2 個人認為如果paper1過到 作文唔係太離譜應該會有FIB (個人覺得paper 1如果要每份卷都要岩15題或以上先叫合格的話 應該得50%人左右會pass)

有錯請更正 歡迎公開討論

派到19號啦咩

No

個人認為
7月2開始派FIB，派到8月16，一星期派一次，total派7個星期
7月2派到7月19既FIB，即係每個星期會派下兩個星期後既FIB，total in7個星期
應該8月每in晒

會

即係卷一就唔理幾多人考 都係每份15以上加總分過埋就叫合格？會唔會多人過到就拉curve？

fib大概幾多個揀一個？

如果要每份卷都要岩15題或以上先叫合格, 太唔公平了。我花太多時間在英文和APT。屌！

個人覺得唔會8月份就in晒
原因1: 官網寫左FIB係7-9月進行
原因2: 8月16號派既FIB唔可能係8月30號前進行 （因為一般notice period係2 weeks)

唔肯定係唔係15分 但個大方向應該係Paper 1每份卷定左一個passing mark
個人認為唔洗係paper 1 拉curve 因為如果好多人pass paper 1 大可以係paper 2 kill人 （始終作文係比較subjective)

過去2年大約每年收200人左右 (但實濟人數每年都唔同) 所以FIB大約5-6個揀1個左右

仲係好大競爭...

batch 1 試場 5個200 人 =1000
唔知batch 2 係咪都係5個 200

估

又話英國大但搞唔掂英文卷？

要打去佢果邊熱線call report?

fib贈大家三個字

公開資料 再比翻相應郵費 就check到

考完written要幾有信心先會收到FIB?
考完覺我普普通通又唔係做得晒 都唔知準唔準備定FIB好

其實無派足200人
我個考場好似尾20係無人坐的

點推斷考到9月6日🤔

如果當官網8月16係最後通知日
加上2星期嘅notice period
最後面試日可當係8月30日？

仲要未計佢通常話”x日前未收到通知嘅考生”
係比實際最後通知日遲

愈講愈驚 好似passing rate 真係幾低

lum住英文和APP拿满分，拉上补下，点燃知。。。

你大陸人黎嫁？

屌你，you then big six.

變咗post

英国GCSE同A level都是写简体字架，唔hai麽都关大陆事。眼界阔d啦。

閒時多讀書，學習繁體字，了解中華文化精髓

我要fib我要屌女

我無野講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 唔好兇我 我要食飯 我要飲水 我投訴你

block柒你個支那狗😂🤣

如果係咁 好似唔太公平
有人卷一好勁 作文一般
感覺上係客觀d個份卷kill人 公道d

只係9up下

你老母返大陸考公安啦 大陸狗

屌你老母

大家個number係咪都係b04開頭？

B01

請四百個IO咁多咩

今日有無人收到?

2個爭1個？考警犬咩？

好似200喎

我都想

希望真係會叫返前面 我呢啲11XX嘅真係好不安
我已經準備好比啲充滿創意嘅答案大sir
快啲叫我去FIB喇

過咗啦好似

如果真係過左應該唔會派番轉頭 希望巴打你好快收到fib

vetting先會check?

FC 係咪要睇信用卡紀錄？
雖然連fib 都味有 但怕萬一過到既話dump哂D月結單

無online record download?

咩年代呀？無電子月結？

又到星期5

我好多張卡

其實會check幾多個月

老老豆豆過到fib先啦 俾你知會唔會check月結單到最後你過唔到咪又係嘥氣

派到幾多號

書本講2 個月? 要埋分期嘅收據

有offer先再諗 你去銀行話要搞就點都有 係睇下使唔使錢姐

做緊私人市場 monthly 4x k仲應唔應該考

你唔好咁痴線la

老閪都考 輕鬆10皮

其實都係想住1800呎宿舍

留番比我地呢啲真正有需要人士啦

以為1000呎左右...有咁大？
幾錢租？

我都諗緊 搵緊30k 仲有成20幾日假 想幾時放就幾時放 每年最少加5% 考io好似好on9

點解要諗 留翻係本身到咪幾好

好似人工既5%

人工真係唔係最大問題 宿舍同housing allowance先係

你唔好痴線啦 起碼生一件先有得你住
仲要2年貨仔就還返出嚟

已經有一件啦 可以住到升SIO

唔好咁天真大量內部升十年service都未有

Officer都排晒隊？ 結左婚有小朋友會唔會快d

都係用人工，職位，年資，家庭，計分
越高分，咪快d 住到

派膠行遠啲

無錯 識人結婚生左2件 等左幾年終於有得住 然後兩年就要還返出嚟

好奇問，而家派到幾多號？

唔知今日會唔會派呢

散仔反而可以住好耐？

等下周三吧

點解唔係星期一嘅？求賜教

鳩估

[MEMBER] 追舊post，pattern一星期一批 [/MEMBER]

不要氣饀

6月底先考written 要大約幾時先有fib?

算 la 唔再問 la
五月尾考完，都唔知幾時有，更何況你係六月尾。。。有嘅自然會有俾你，唔需要擔心

有冇tg group 可以交流下fib點準備？

有無人知佢早幾日派係靜係派15/7定派左幾日

送比各位等緊fib 或者溫緊fib嘅師兄

咁正能量

學生妹

鬼係最少識2個io 無小朋友又未做夠十年已經住到宿舍

唔係一星期派一次嗎

係背唔哂，亦都無可能背得哂

亦實會問到你答唔到，所以臨場應變能力 淡定 自信答問題 先係最重要，亦係fib考嘅嘢

真係揀嚟温 就温近排熱門或者自己有興趣嘅範疇，問你對部門有咩認識/ 興趣都可以有得講吓

另外自介 自身 處境 時事 都好重要

唔好臨急抱佛腳都係真

星期一了

岩岩先到千幾，我no. 過萬，真係慢慢等

今日有無人收到fib email?

啱啱收到 12xx

祝巴打interview順利

12xx 岩岩收到fib!

又到派彩時間

大家加油

派到3千未？

收到 email
15xx

好緊張！ 得又好唔得又好！
大家一齊加油！

巴打幾號in?

不如一槍打死我啦

15xx 收到！

兩個星期後多少少

thx 巴打加油

想問過2000未

3xxx 收到大家加油

sorry自膠 1xxx尾

唉果然係收唔到
知道冇可能派返轉頭
大家加油

21XX收到

15XX 收到！ 終於等到

21xx尾？

15xx 未收到係咪姐係收得皮

啱啱收到fib

11xx

請問係咪26/7 fib

都話過左 無呃你 唔洗不安

有冇23xx收到?

啱啱收到 24/7
17xx

<50

25

26xx 收到

我都收到啦

自 24xx

24XX 收到
收到嘅 加油
Number 後嘅 祝之後收call

今日一派就派左 1600
萬幾既等到下世

30xx 表示緊張

三字頭表示又要下星期再會

fib見

祝大家有fib

3字頭表示好忐忑

等派彩

派返轉頭咁奇怪嘅

冇派返轉頭啦
可能巴打11xx尾

仲有冇24XX 打後呢

24xx 收到

各位加油

9xxx表示好緊張

今日派完彩 又要再等下個禮拜

唉

四字頭表示開始溫定嘅話
如果有email都有3-4個星期 希望唔會白費

11xx

上星期收唔到以為收左皮 點知今日收到

幾年service先，7-8年咪好似前面巴打所講住一兩年咪還

大家咁話，希望人人有offer

好想屌女好想fib

無宿舍但有接近2萬既housing

有冇28xx 打後收到

有無29xx收到呀

點解

收到fib email個d
想問gf200要自己搵？
佢attach個份都唔係form黎嘅

自膠，用錯software開
緊張得劑 sorry

巴打大約咩no.?

個個都有架啦

入境個網啲嘢多撚到
又估唔到佢問乜
答唔到又要畀大sir屌

聽講答到都照屌

靚仔靚女陽光會唔會屌細力d

Btw 入境處好似特別多靚仔靚女
換證中心嗰d 幾好J

fib 係email定call？

中大email

GF200五年內工作，返咗好多炒散同part-time點算，唔夠位寫

寫少幾份

Grad 左幾年 報過好多政府工 係咪唔夠位要另外加紙

人地專請fg
出席下咪算

Ching 好感慨喎 上年比大sir屌過？

唔知自己過唔過到written 希望快d知道

起碼1/3係fg
大家加油啦

即係2/3 唔係

呢句啱聽 幾時再派fib

下星期一

祝各位好運

派到24xx 即係落選左了
大家加油

覺得自己衰邊份卷

其實要pass哂5份真係唔易

咁都收到 mc有成20題都係撞 作文又寫唔夠字數 到底其他考生有幾咁廢 定係好多人無去到考?

你咩字頭candid no.
本身你勁

你冇圖你話你有180cm大賓周都得喇

Pass埋fib先咀炮啦 大把人過到written唔講姐 你唔係真係覺得自己好醒下話？ 叻喇過到written 得未？

佢假膠啦 撞20題冇咩可能過到 一part先得30題

29XX 好想快啲收到~

唔係派到24X X咩？

真風趣

Thank you Sir!

我真係唔係特別醒 我表達既係事實 撞廿題無講大話 不過唔係一part撞曬廿題姐 過唔過到fib都無咩所謂 上年fg已經考左入政府o grade io請我都未必做 你話我咀炮咪咀炮 事實我就係串得起 你串得起既都可以串 你地加油啦 我唔會準備任何野 留返個位比大家啦

上年我考入PCLL添啦撚樣

多謝你
你咁叻一定出人頭地
io比我地d垃圾做啦

好勁呀

o grade 姐係乜 講到咁威都要刷存在感，唔係好串得起姐

躝返出去啦柒頭皮

其實係aco

笑到仆街

做緊政府O Grade, application no. 24xx 前, 上年FG, 作文唔夠字數

拎住呢三個criteria，大Sir會揾到你 人中之龍 即收

四個*

係

今年係咪有萬幾個Number ？
week1: 派到14XX左右
week2: 派到24XX左右
有冇錯

week 1應該係派到11xx左右

幾叻都冇用啦 人都唔識做

佢咁既態度
就算真係比佢入到
都比班細既玩死

照計就係
但之後嘅week就應該飛得快d
始終都係拉curve派number
可能純粹係頭2400多人pass先派得慢咗
我估下星期會去到4000中

Number前d易派d？

都話拉curve

根據往年經驗
愈早報既人通常準備充足d
所以會多d 人pass

啲豬實比佢地食哂

出黎做野成年都仲係唔識做人 o乜grade姐 串得起就自爆做緊咩囉 大家理性討論你係度串柒柒 唔係串唔串得起問題 係你串乜柒姐 做人謙虛少少 而家咪唔洗俾人屌囉 不過我都希望你過到fib 因為等你以為做到io 入學堂俾大sir屌走你先識得長大

酸到

發夢聽到今日有人fib比人話準備唔夠叫佢返屋企

都未開始

但點解今日係屯門巴士果陣見到人著suit講fib

到先可以準備夠

隔幾耐先會收到reject lettter?

一定係咁

完晒招聘程序

ia

冇得你唔填喎
佢地實知

無出席過筆試面試果啲咪唔使填 有投無考

好想比人屌

交過form 既都要填
因為佢會check 到

水蛇春咁長

問呢種問題都on9, 老豆老母老，屋企又窮，你想我拎綜援定瞓街。

考過JRE都已經有一堆position寫落去

我認同，個人認為報考文職係無需要擔心

報得多代表我有好大決心服務市民囉 唔得架咩？

大sir當年都應該報左好幾個啦

通常入境海關雙修

啊sir, 我知你衣食無優，我唔係係嘛。 我上有老母下有細佬，連層樓都冇，女都拍唔起，你實請我定幫我汝老母吾養之？

#999

寫唔寫晒落去自己決定
不過我就覺得博唔過
假設最後pass 左fib 有vetting
佢真係去查你報過咩post
發現你無申報咁就喊都無謂

999

[img]